胡慧冲(中哥) 等緊31討論區 + 泰國等開關旅遊吹水區

居緊三十已成歷史 由今日開始變成等緊三十一
希望大家多多支持

換哂西裝落樓拎外賣笑死

其實幾好睇

有陣時幾好笑
不過可能日日拍 有啲位會悶 所以飛住睇

久違了的冬蔭妹今晚「等緊31」會見到佢👏👏👏

「等緊31」今晚內容有三等，這三等都係你想知想睇的：

6月1日應該可以開返關 可以飛到泰國
不過都係等多2個月先去會好啲

就算開返都要隔離 都係等正常返先去啦

係 我諗暑假後就應該回復正常 就算玩都玩得放心 盡興

第39天 終於可以出街食飯了

先前Book咗六月尾機票酒店去清邁
依家等Airasia點安排
如果到時俾入境唔洗隔離都唔知去唔去好

我個人覺得唔洗隔離嘅話可以去
清邁本身案例就唔多 同埋好難得可以感受冇支那人嘅清邁

沖哥話6月1開始就會恢復入境
可能6月尾唔使再入境隔離啦啩

難講 歐美依家都仲係咁勁

最重要翻黎香港唔洗14日先

噉又係 你一兩個國家冇事又點
依家全球化 其他國家未搞掂 一樣有風險

泰國咁熱，點戴口罩，就算唔驁被人歧視，都會熱死。

五月中張機票都仲未搞改期，真係差唔多要搞了。

唔襯早搞？到時啲航空公司又好難聯絡莫講泰國 香港依家都30度

其實佢已經通知 CANCEL 咗，咁我哋都未決定幾時再出發。

今年我諗11 12月先叫做安全啲

但10月份，我都有兩次泰國要去，如果沒疫情，航班不停飛，都要出發了。

好在今年安排都係短線，啲機票都係有限錢，改期都易安排。

巴打你就好 成日去泰國我都想一年去幾次
畀啲信心 應該暑假後會恢復正常

其實泰國唔難去啦

我好多都係周末或係周末+1-2日紅日去咋。

啲紅日日子早啲買先有得平，依家咪坐晒艇囉。

真係邊個都估唔到有呢啲事 最緊要改到期

應該好多人都係咁 依家機票改期唔難啦

巴打幾時再去俄羅斯？

我都想知幾時去得！

應該話敢去先啱！！

「等緊31」今集會有少少色情成份建議家長們陪同子女一齊收看，又有真正貓奴仲有冬蔭妹：

其實點解你咁鍾意去俄羅斯？

其實俄羅斯咁大，好多唔同嘅嘢都有得睇，不過交通係最大問題，香港只有直航俄羅斯4個城市，去其他地方都要轉機。

飛到莫斯科再轉機，去到目的地都香港時間第二朝早，真係攰到痴線。

係 除非有好多時間 如果唔係都有啲濕濟

希望下年有機會可以去卡爾梅克走一轉

冲哥講做愛兩隻字講得好搞笑

我都聽到笑咗 跟住重要愈講愈入肉

你諗着去埃利斯塔？

係 一路都想去睇下
你有冇寫遊記？冇咩印象

冇寫

ok

搵到了

你嗰次係由北奧塞梯去阿斯特拉罕？

我上年 Easter 就走呢條線，不過我冇入到弗拉季高加索，去完别斯蘭就過咗印古什，再車臣！

打多啲遊記啦 想睇

弗拉季高加索你去咗咩地方玩五日？

真係冇閒情寫，勁懶！

今日離開曼谷去了佛統府，看看當地再緊急狀態令之後的情況

塔樓好撚靚

你去elista嗰陣有冇同當地人傾計？佢哋會覺得自己係俄羅斯人定點？

啲塔樓附近好多細小嘅小屋，裏面係先人墓地，有骸骨的。

唔識俄文，邊有得溝通。

其實佢哋係蒙古人，應該都唔會當自己係芝麻仁！

喺嗰度，真係冇人會望你，冇人知你係遊客。

覺得識俄文去俄羅斯真係好玩好多不過冇咩心機學

巴打有冇去過堪察加？

我覺得除非真係喺俄羅斯讀1年2年，否則都好難學得到夠溝通應用。

聖誕去睇極光，JOIN 咗個臺灣姑娘，在俄羅斯教中文，好似教咗1-2年，今年到期要走，佢啲俄文，都未夠同個包車司機溝通。

堪察加同庫頁島都未計劃到時間去，主要係佢哋好難有平機票，等佢有平機票，我都一早出晒飛莫斯科啲機票，不過應該過1-2年會大機會去。

主要係我應該唔會再提早買俄航莫斯科機票。

第42天了今日重回曼谷看看Thong Lo區的情況竟然有這些發現....

第43天了！留意最尾有彩蛋

第44天了！今集其實仲有兩位特別嘉賓：胡慧貓同胡白貓

翟道翟重開了，看看第一天的情況是怎樣

原本plan左3月去Murmansk睇極光

幾時去得好掛住媽媽的家同after u

媽媽的家係邊間？

昨天重開的翟度翟 j j market 今日再同大家睇多D！

今天早了少少update希望大家繼續支持🙏🙏

唔識泰名

好想去泰國hea下

今天輪到去Ekkamai 區看看這區的情況，還有長途巴士站與及有趣的咖啡店仲有冬蔭妹教講泰文

去call g?

我知邊間了 呢間近兩年水準明顯下降咗唔少

係 曼谷同胡志明
係曼谷食日本野好平

係 曼谷食日本嘢性價比超高
日本仔區是但一間都好食

第49天了今集會同大家去一個頗為地道的市場兼且會有神的啟示

但唔敢食魚生

終於upload了！今天是緊急狀態令之下的第五十天！已經五十天了！
從之前一直拍到而家差不多一直拍了六十天...都算是一個記錄...今集賣大包片長達20多分鐘希望大家不會覺得沉悶

日本野又唔係淨係得魚生
拉麵 燒肉 爐端燒 鐵板燒 大把嘢食啦

看看泰國緊急狀態令之下的一些好人好事以及唐人街最update的情況

邊條on9逐個回覆比負皮

[東網] 抗疫見成效 泰國將中港澳及南韓剔出疫區名單
05月16日(六) 00:00

因應新冠肺炎疫情爆發，泰國自3月起將多地列入「危險傳染病疫區」。當地《王室公報》周五（15日）頒布，由本周六（16日）起將中國、香港、澳門及南韓剔出疫區名單，意味上述四地人士入境泰國，將毋須再出示醫學健康證明等。

《王室公報》提到，中國、香港、澳門及南韓在預防及控制疫情方面表現成效，於是決定將上述國家及地區除名。另有消息指，泰國副總理兼衞生部長阿努廷亦有游說。

根據泰國規定，來自「危險傳染病疫區」人士，須於起飛前3天出示醫學健康證明，以及購買健康保險。當入境後，他們須同意安裝及使用手機監控應用程式等。

可惜從泰國回港還是需隔離14日

中國

就快可以去泰國

好鍾意食螄蚶

只要香港政府豁免從泰國回港市民須隔離的規定，香港市民便能如常去泰國旅遊，亦能扶持香港旅遊界，締造雙贏局面。

希望唔好咁快比支那仔過去 冇支那人嘅泰國真係好撚正

希望快 d 恢復航班
我之前響泰國買咗 d 嘢，賣家話4月1寄俾我，但就因為而家航班 cut 晒， d 嘢寄到而家都仲未到

今天泰國零確診看看昨天晚上火車夜市重開的情況

下？我寄好多次一兩個禮拜都到喎

其實我都唔知佢 up 乜 9 ，佢答我 Cannot deliver. Close country
我都唔知係佢已經寄咗不過未送到
定係佢去唔到郵局寄…但我見佢 fb 佢都有寄嘢俾人(寄本地)

你問下佢好喎 寄咗就一定有tracking no.

唯有再同佢溝通下

再問咗佢一次，今次譯咗泰文問佢，原來佢仲未寄，佢話聽日去睇下寄唔寄到

第53天了！看看今天百貨商場重開裏面都有些情況

冲哥個口罩勁好笑

第54天了今日輪到睇睇Siam 另外兩個商場

負皮條友都幾有心

又有片睇啦今天已經係第55日了！

有兩個

胡慧沖用華為機

3負

x 2 有無食過肥仔 c um 車仔檔 ~ 又平又好食

幾時先去得泰國旅行?

等航班恢復及香港政府豁免隔離

暫時改咗張機票9月頭出發，希望去得成。

悶撚到仆街呀。

去唔成又要改，就麻撚煩煩了。

第56天了！今日同大家去ICONSIAM！

泰國政府最新決定；緊急狀態令及宵禁將會延期多一個月，即是至6月30日。

When I'm in a hotel room, I usually stick a note that reads "Do not disturb" to the door with a few strips of sellotape. That's why I usually bring a couple of rolls of sellotape along when I travel to other countries.

what 7 u say r

等我po返前幾日先

又有片睇啦雖然今集依然講ICONSIAM 但裏面有啲嘢我相信你從未曾見過或者去過！

今日又同大家去兩個商場睇睇，呢兩個商場可能你去過但今時今日有什麼不同之處真係唔睇唔知！

今日一次過同大家去兩個商場Centralworld同T21 ;

正
點解唔po埋係連登

你去啲地方冷門到台灣人都唔多識啦
你po係到分分鐘仲多人回

可以答你唔會！

沖哥好有心

有片睇啦！今日唔係去商場亦唔係去食嘢而係去參觀睇吓一啲文青的藝術展覽

第63天了！看看水上市場和泰國一些愛心地方

第三階段的緊急狀態令即將開始，看看曼谷市面的公共交通情況是怎樣？真實情況原來是....

好想返泰國呀

沖哥係唔係黃？

臉書有講過叫大家注意安全

仲叫過大家加油

今集內容較為另類希望大家都會喜歡，尤其是喜歡日本動漫的真係會覺得大開眼界！

想買泰國電單車頭盔，有冇識泰國代購？

幫阿布泰代言

沖哥真係好有心

4:59條友唔知係咪冲哥男朋友

仁者無敵

咁泰國到底幾時先開返

好似最快都要九月中